有冇人日日視姦大波妹/靚女

其實好難忍，特別係地鐵禁近，唔通望男人咩

有無人日日食飯/飲野

有靚女梗係昅啦，屌你望阿叔咩?

望夠未

好心啲女唔好成日當人望你
就ff人地想視姦你得唔得